# 1. Mampu menunjukkan keseluruhan Use Case beserta ranking dari tiap Use Case dari produk digital: 

## Use case user
## Use case manajemen perusahaan
## Use case direksi perusahaan (dashboard, monitoring, analisis)

# 2. Mampu mendemonstrasikan Class Diagram dari keseluruhan Use Case produk digital

# 3. Mampu menunjukkan dan menjelaskan penerapan setiap poin dari SOLID Design Principle

# 4. Mampu menunjukkan dan menjelaskan Design Pattern yang dipilih

# 5. Mampu menunjukkan dan menjelaskan konektivitas ke database

# 6. Mampu menunjukkan dan menjelaskan pembuatan web service dan setiap operasi CRUD nya

# 7. Mampu menunjukkan dan menjelaskan Graphical User Interface dari produk digital

# 8. Mampu menunjukkan dan menjelaskan HTTP connection melalui GUI produk digital

# 9. Mampu Mendemonstrsikan produk digitalnya kepada publik dengan cara-cara kreatif melalui video Youtube

# 10. 
